依家選舉呀! 叫義士做"暴徒", 咁快割蓆? 為左選舉可以去到幾盡?

"今日(割)傷警員",
篤埋灰添
為左選舉可以去到幾盡?

選舉啦！選舉啦！飯民阻膠又攪抹黑！

飯民割蓆屌票

比人拉左報名有咩問題？ 想被消失？
成日都咁撚多分化